招聘大量反遊行人士 有意請電63853399撚哥

有人嗎

想john

有無人試下打比撚哥

飛咗去留言信箱
應該忙緊

渣㗎

應該好多連登愛國分子申請緊

性電

推

有意性電即係乜嘢嚟？

笑左

熱線繁忙中

push

1500蚊日

撚哥

橫掂都係行街 有錢收仲正啦

7一維園見
Facebook ig airdrop

啲中共人真係好討厭

支持祖國係應該嘅，大家一齊參加